丹尼路：不難決定揀曼城棄車仔

曼城新兵丹尼路坦言，跟主帥哥迪奧拿傾過後，很容易就可決定選擇「藍月亮」，放棄加盟同樣對他感興趣的車路士。

這位前皇家馬德里後衛解釋：「一切發展得很快，我正在跟皇馬訓練，哥迪奧拿致電我，我對於這個轉變及跟他共事十分心動。（施丹有嘗試勸我留下來）我肯定需要改變，我需要為自己多想一點，找一個我能夠有更多選擇的地方。選擇曼城，不去車路士，並不是困難的決定。曼城及哥帥致電給我的一刻，我就知道自己要做甚麼。」

前兩季是皇馬歐聯冠軍成員的丹尼路，有信心新東家也是可以挑戰歐聯王者之位的球隊。()

哥狗魅力係咪大到吸引人去打後備

丹尼路魅力大啲，施丹挽留，仲棄車干地，揀哥曼城

錢>所有野

車仔量入為出，唔算金錢足球

丹尼路 石頭 文迪 巴我

唔係廢架咩

即管笑，開季你地無得笑ga la

好人好姐會去軌

句野抄丹尼爾？

如果唔係丹尼爾轉去巴黎，哥帥都唔洗買丹尼路做後備

呢d咪因禍得福囉

條路自己揀 仆街唔好喊

丹尼路好野黎，皇馬浪費左佢

Agger

梗係跟哥daddy搵食！

又多一件玩鳩我

無人玩鳩你你都自爆啦

有球必應